一隊兩球十二碼，一隊一球十二碼都冇

都唔知邊隊黑邊隊

ching勇武

首回合唔計架ching

又拉死疤狗落水

被害妄想証

輸到傻左？

痴撚左線

嬲到傻撚左